厚德+100 唔好串人做止蝕師

自己收埋笑好喇唔好咁撚鳩屎，因住有報應